明知發燒照驗毒 男子證中招

節錄

明知發燒照驗毒 男子證中招

■昨日新增兩宗經檢測確診的個案，其中一宗來自元朗趙聿修紀念中學的檢測中心。

【本報訊】為響應特首林鄭月娥號召全民檢測，一名旺角街坊明知有武漢肺炎病徵，仍往檢測中心接受採樣，結果證實確診。全民檢測再驗出兩宗新確診，另一患者是居於元朗的菲傭，無病徵屬隱形患者，逢周末及周日都會與其他外傭聚會，其僱主及幾名外傭朋友均需隔離檢疫。

相關新聞：在囚男子染疫 港首宗 荔枝角收押所及小欖700人需驗武肺

衞生防護中心傳染病處主任張竹君昨公佈，。。。。。。

菲傭陽性 檢測中心照開放

患者9月1日檢測，但過了四天到昨天才確診，是否全民檢測的化驗延誤？張竹君指患者9月3日已驗出初步呈陽性，9月4日已確診及送往檢疫中心，只是公佈時間滯後一天。

相關新聞：檢疫漏洞 孕婦產檢揭感染

。。。。。。。。

張表示，。。。。。

全民檢測至。。。。。。

咁識玩

冇事使乜去驗

你做乜去驗呀？
你做乜唔比我驗呀？
你有事就唔可以去驗啦
我唔驗點知我有事呀？

蘋果好撚正

呢度唔准食煙
唔准搭我膊頭
你唔食我咪唔搭囉
你唔搭我咪唔食囉

發燒應該入唔到去？
好似係即刻叫救護車送院架喎

邊有學校唔比食煙架
間間都唔比架啦

就係覺得自己中中地招 , 唔想俾錢私家 , 急症要 $180 又等得耐

唔驗又點知係咪真係中啊

檢驗師

喂！你咁大聲做咩喎。

衛生防護中心: 有病徵唔好驗

味就係
就係想知自己有冇事配合政府出一分力呀嘛
唔係你想人去邊度

我唔明咩叫明知發燒照驗毒

梗係有病先去驗啦老虎打死幾隻既話驗乜鬼

全民檢測再驗出兩宗新確診，另一患者是居於元朗的菲傭，無病徵屬隱形患者，逢周末及周日都會與其他外傭聚會，其僱主及幾名外傭朋友均需隔離檢疫。
抵撚死

叫人去驗，驗到有事又叫人唔好去驗，想點啊